覺唔覺得聖誕節要交換聖誕禮物好on9?

原本明明可以唔洗洗錢
上次飯眾有朋友比左份聖誕禮物我同另一個朋友
姐係要我買份聖誕禮物交換姐
之後仲要買多份聖誕禮物比另一個朋友
又要洗多$100兩個人姐係要洗$200

覺